重申一次：佢地係冒警

見到好多post都叫佢地做黑警
想澄清返
佢地冇委任證㗎
係冒警
唔係黑警
係冒警
留意返

我哋都係盡公民責任制服班冒警人士

PUSH

推

無證我唔知佢係唔係差佬
淨係知到佢地追住人打好危險，所以要幫市民手

就係咁簡單

Pish

網上消息：7月14晚一批懷疑冒充香港警察嘅恐怖分子衝入沙田新城市廣場，現場市民英勇抗敵，成功制服一名疑似恐怖分子。
該批人士穿着整套香港警察防暴裝備，但沒有任內委任証，更用上反光膠紙、反光鏡遮蔽樣貌。於突然衝入新城市廣場毆打平民，製造混亂。一批市民聯手制服其中一名恐怖分子

啱呀 , 市民畀冒警人士打
為左自身安全先做防衞

有冇機會打贏官司？

無委任證

維園阿伯都可以話自己係警司啦
9 UP, 邊個唔識講

呢個係事實

其實諗諗下都岩
真正既警察實有委任證
呢班痴哂線咁又冇委任證, 一定係冒警, 唔知邊到黎

正視聽

push

我冇野講

消息指係個冒警既人搶完警盾之後跑走，市民帮手制服

係, 我朋友係沙田行街見到, 佢都係咁同我講

有無方法阻止班冒警出動

全力宣佈有暴徒冒警

冒警抵打啦，下次應該打大力的嚴懲

人多好辦事，大家以後一齊盡公民責任！